外國勢力認證 citywide strike?

Travel Advisory: Update on Hong Kong Flights

Due to the citywide strike in Hong Kong on 5 August 2019, in-town check in services at the Airport Express Line (AEL) stations are suspended during this time.

At this point, Singapore Airlines flights between Hong Kong and Singapore are due to operate as scheduled. Passengers are advised to check-in online via before heading to Hong Kong International Airport.

As the situation remains fluid, customers are also advised to update their contact details via to receive updates on their flights, and to check our website regularly for updates.

First Posted on 05 August 2019, 1300hrs (GMT+8)